小心分化撚，呢個時勢無人會想做大台

今時今日話自己係大台等同承認69以嚟所有衝擊都關你事，邊個咁大愛肯食啃晒佢？條條都重罪嚟
中聯辦已經不停吹風要揾幕後黑手，好想喺選舉之前揾人祭旗

未有人割𥱊之前先割人𥱊？

推

遇到三毛post
大家請善用不推文回覆function

Push

肥美絲可唔可以開貓糧po有嘢請教